我覺得"蓋世寶吊老母"應該史上其中一個最出色既會員

泥清都係

係人妖個方面的確係

我，bbg，泥b，蓋狗，nben
應該可以合稱波台五影

Yes

講得好

廢物

駛唔駛咁刷啊

你就差咁d

cost?

巴斯杜斯呢

五影全部死清光了

推

真心話

死得好

狗乜呀

25

死撚晒

坐監啦你

呢排追緊龍哥D片 希望將超渡加入9UP元素